科大「爆四」高材生控暴動 系主任寄厚望 官准保釋赴星交流

「9.29全球反極權大遊行」遭警方以武力驅散，有97人被控，其中96人面對暴動罪，社工總會總幹事許麗明被控襲警。案件昨日再訊，控方再度要求押後12星期。辯方律師紛紛表不滿，批評控方調查原地踏步，更指警方曾寫信明言進入答辯程序後才會提供文件，說法與檢控官有出入，希望控方「教育吓你啲警方」。辯方要求放寬被告保釋條件，法庭昨維持禁足令及到警署報到次數，但批准數名被告短暫離港，包括其中一名CGPA達4分以上的科大高材生到新加坡當交換生。

案件分成兩案處理，控方繼上次要求將案件押後12周之後，昨日再次提出相同要求。多名辯方律師反對長時間押後，大律師簡柏謙指，辯方多次去信警方要求取得供詞等文件，各代表律師卻收到一式一樣的回信，指進入答辯程序後會提供文件。

辯方促檢控官「教育吓警方」

簡大狀指信件內容與檢控官所講有出入，直言「如果警方同控方嘅理解不同，唔該你教育吓你啲警方。」控方回應指，警方為一直有適時披露資料，但需待法律意見完備後才可披露，澄清並非在要求答辯後才披露。控方指，除了因270名證人證供、逾300小時閉路電視片段及93部手機檢驗外，亦要時間等待法證報告，檢驗曾接觸汽油的防火手套。

辯方要求放寬保釋條件，包括撤銷禁足令、不得離港令及減少到警署報到的次數其中44人的案件，第六被告科大三年級生謝曉峰（20歲）的代表律師指，早於7月時已獲許到新加坡國立大學當交換生，申請撤銷不可離境的限制。大狀呈上科大計算機科學及工程學系主任楊瓞仁教授的信件，內容指謝的CGPA即所有學期平均分達4.065，系主任對他寄予厚望，並期望他可以一級榮譽畢業，是次交流生對他未來發展非常重要。控方反對申請，指被告於現場被捕，現場有閉路電視拍下案發經過，其衣着與影片脗合，認為他潛逃風險大。

裁判官鄧少雄批准謝的申請，但3月須回港應訊，同時批准另兩名被告到俄羅斯旅遊及參加遊學團，但拒絕另一被告申請到越南參加堂兄婚宴。處理53人案的署理總裁判官蘇惠德則批准其中一名被告到新加坡參加遊學團。兩案所有被告的宵禁令及報到次數不變，蘇官同時拒絕獨立審理社工許麗明的襲警案。兩案均押後至3月13日。

爆四手足

過4真心痴撚線

依個故事教訓我地讀唔好書無資格學人搞事

爆四.....
anyway希望手足平安

新加坡喎
唔洗旨意入到境啦

手足

有教授封信應該可以

ust爆4完全係神人級
被班冇文化冇學識嘅警蛆搞真係無陰功
手足一定要無罪釋放

仲要UST係周手足既同學

黑警無讀書但可以毆打你

有時係到諗
呢d咁既精英都咁努力
就會覺得自己做得唔夠多

計算機科學及工程學系
應該係真神人

你啲幽默感唔係咁用

係移民局唔會俾佢入境

我都係咁諗

UST成績上屌鳩班大劣人已經係神人 唔駛理咩科

ust爆4
痴撚線

老新最好唔好俾佢入
咁就冚世界都知佢哋玩未審先判
佢成日想掠低香港就係攞金融中心呢個地位
佢咁做邊撚個信

好撚勁

推

三少爺

一早block 咗，引戰5毛嚟

除了因270名證人證供

270名？

手足
你好叻啊
我地一齊堅持落去

唉屌個世界真係好唔公平啲唔讀書既就喺度獻世 我地大好既年輕人就要受苦

如果係果d追H班讀爆4 真心神

我都做唔到

仲要係ust

個政府害死哂香港年青人

你老母就搞事

UST cls

願好人一世平安

爆四， 真心勁

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

手足一生平安

啲狗咪係囉

咪唔好比
同中國一齊比人制裁

係撚

班赤納粹當權者成功騎刧政府就已經放棄效忠香港人。

你班狗爆個四黎睇下？
呀，唔記得你地連大學都入唔到

唉

屌個次係暗門有狗出先咁撚多人俾人拉

我毅進仔冇得輸

ps:依加好少人提呢句，歌都冇

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

好勁

都有幾多黃professor 但低調囉

Dse可能四分都冇

有冇人搵到位手足？

想夾錢俾佢去德國同黃台仰一齊交流

爆四義士
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

手兄加油

呢啲係【廢青】

唔知班支那人同廢老又幾多分

獨裁地方最憎就係讀書叻果d
Btw, 獨裁地方同獨裁地方交流都幾夾

Year 3 CGPA重有4 好撚癲

教授有閪用

科大爆四

呢個政府要毀滅香港一代人先安樂

ust year3 爆4

去美國/德國啦

cpeg 依家熱門科嚟
喺呢科爆四算係科大頂尖嘅學生
係科大嘅榮耀黎

Iq有120先入到
唔似d文科，社科
Iq 0都讀到

叫department幫佢安排去歐美好過啦

Ust 爆4 真係神級
但其實不論佢係咩人都唔應該受到呢啲無理拘留

又讀書 又愛港

唔明爆4咩意思既
可以睇下呢張ust grade points....

ust 爆4真心癲

UST爆4

嘩 啲狗葡萄人哋 GPA 爆4就告人

啲狗知閪GPA咩
淨係知HDL咋

UST CS 出名最爛grade之一, 啲人平均都係攞C，而且CS又要讀 Maths, languages 依啲都係爛grade courses，爆4真係天才級

PS： 聽科大朋友講

即係次次考試功課99分先做到

Ust 仲要讀it 爆四未來google 人材比人告暴動

留名睇爆四去新加坡入唔到境

科大爆4讀cs

一句講曬

功課考試99分先做到

Mean係C+...

斷正 走左唔好返黎

神童手足請受小弟一拜

講下笑姐

push

手足頂住呀 聖誕節要平平安安
香港獨立 唯一出路！

我都係UST，但CGA得3.3x (Grad咗)
讀UST都知讀BBA外既科爆4真心勁

華人社會總係劣幣驅良幣

得道多助
要搵教授幫手就係呢啲時候
點都好過嗰啲濕鳩中學教畜郁下就扭雞要脅唔幫學生求情

中三比人踢出校 考撚到咩

CS要3.6先入到，入得基本係爭崩頭，小弟無能得3.3只係入到CPEG

爆4仲要讀CS 真心痴線

ust爆4。。

一連9日嘅「和你宵」已經開始咗！手足要瘋狂幫襯喇！！

ust 仲要cs 爆4
year 1 D common core, year 2 2011/2012/2711平均A or above真心痴線

個學者聯署成份野搵左3次先見到科大果幾個
估唔到有professor 撐手足

淨係讀LANG已經食左3個C+
爆4 CLS

係ust讀cs基本上科科個mean 唔係b- 就c+
昵位手足唔係人 佢係神

利申 同是科大cs

補充下 ust過3都已經俾人吹奏
business喺ust嚟講係派grade 正正常常都有B
sci/engine考試踩mean就C+ 都仲未計cc啲爛鳩course 手足爆4係真神人

UST仲要CS爆4

放心，美帝會要你

去美帝讀CS搵大錢啦手足

小弟讀科大，試讀過一科CS科。出盡曬奶力都係得B- (2.7)，爆四真係好撚勁

有智慧既人都知道要反抗

希望可以留係星加波。佢地有大才入境，搞得切，以後唔好番黎。

過3就吹奏誇張左
識唔少人engine過3

周義士都係UST

仲要一樣都係讀CS

同健仔一齊俾狗拉果個仲係博士生

依家所謂嘅司法都係偏幫驚曱

屌你老母

唉 我係垃圾

呢句真
美帝最吸人才
ust都爆到4
就知係人中之龍

trans都要3.5先入到

依個香港就係咁撚樣劣幣驅逐良幣
比個啲撚樣上位有柒用
香港親得中嘅都無能嘅

好多精英都為港出盡左力

MIT 硬

神人手足

不如考慮一下,transfer去MIT讀,申請埋獎學金呢?

對唔住手足

ust爆4仲難過best5 35

照計ust爆4點都去到美國
睇係mit定h

現實可能係警方教育檢控官

精英都有勇武，證明咗佢地都覺得用和平嘅方法都唔得，得呢個方法先救到香港

電腦既話，可以考慮埋UCB，Stanford，Caltech，CMU都很好

爆四

好似best 5 33

有讀書仲出黎搞事果堆就真係傻撚咗

University of stress and tension 爆4

CS 唔洗諗一定係Stanford , ,MIT, Berkeley, CMU,UCSD

爆4 知識份子呀

原來Eq都低

爆4加讀cs

我個frd黎架 佢真係大好前途
大家唔好放棄雷死佢呀

btw
想問下爆分係幾多?

藍絲:廢青淨係識讀書

唉，手足們如果知道自己有能力既，唔該你地唔好出前線寧願你地讀好書，等將來有本事再令香港更好。人材將來無論從政從商幫市民發聲都有力的

UST爆4》hku同Cu爆4好多
手足

爆4手足好勁

up

新加坡可能會被消失

有學校4.0/4.3/4.5
我諗4.3/4.5

我唔係ust

我好冷靜咁屌緊你老母

UST CS GPA4.0
Respect 手足

死警蛆讀好啲書先拉人啦

4.065

4.3

自己鍾意做奴隸，唔識反抗，仲要話反抗嘅人傻，咁就真係傻。

4.3
但係好似樓上啲巴打咁講
ust極多爛grade course
重有班大陸生拉高個mean
爆到4係極難

巴打 去咗新加坡就唔好返嚟

不如搵個銜接課程完成埋個學位佢 喺歐洲大展拳腳好過

留得青山在 哪怕冇柴燒

淨係lang course都爛哂

原來咁冇文化

科大 MEAN係C RANGE...呢條友真心勁..

爆4 其實忍辱負重唔好搞咁多野

一grad 考AO/EO再捐錢

都好過而家搞到毁前途

連登真係鳩up唔使本

科大爆4

無讀書又無良知先會認同港共政府
你就真係on99分化撚la

係話你讀屎片啊
明明自己字都唔識多隻
文化修養學識乜都冇
走去批鬥班有學識有才華有拼勁嘅後生
除咗文革紅衛兵死剩種
我真係諗唔到有乜畜牲可以咁低賤

黑警班幫辦有冇一個有佢咁勁

人地ust cs爆4 google都入得
入埋mit master都仲得
仲同你aoeo

過到去小心言行應該可以保平安
不過正撚樣單野為鑑
一定有人會出手引佢犯錯

咪囉cs爆4做19 ao eo

你依諗法真係只會顯得你無知，做AO/EO都講得出
人地咁有料，去到USA矽谷大把人爭住要啦，做CEO/professor都未淪落到垃圾港共EO啦吓嘛，肯留係香港讀書發展已經係香港人嘅榮幸

睇下梁繼平義士係美國讀PhD都知，有料嘅人去到邊到都咁有料，港共罪名唔會影響到佢地嘅發展能力

無撚有錯 條柒頭真係好撚on9

無關係，外商個個知新加坡咩玩法，仲要好buy，做生意最重要求穩定。

藍絲：讀屎片㗎班後生

今年通過的fake news law都好辣

以為harvard都唔差 岩岩search完先知 仲有一間仲勁過mit

香港浪費左佢

仲做AO EO

Try it
香港反送中以前
所有「以前嘅認知」都可以理解為真實
但之後發生嘅一切，大家都知道「以前嘅認知」係假
不過新加坡省奶共就正常嘅

手足無讀書=廢青
有讀書=傻左

世事都俾少數獻世派看破了

Btw 一早block左你

一早block左你條戇鳩五毛

樓上又唔洗吹到咁大 cs過4就入到mit年年幾十條友入啦

咁依家直接去美國庇護算啦

UST爆4 好撚癲

ust cs爆4

UST 爆4

講下笑姐 洗唔洗咁呀

UST CSE 爆4 可以當神咁拜
祝手足好人一生平安
聖誕快樂

神人
有料

DY Yeung 好好人
上過佢堂
少林寺爆4唔易

精英俾 d 毅進仔搞死

UST仲要爆四

唔會放棄佢 佢去到美國都大把世界 CS仲要爆4 根本係人才

4.0應該dean list?

ust爆4係cls

努力讀都係b/c range
3.2已經first hon
做前線已經唔易 有咁重包袱仲出黎
覺得自己好羞愧
爆4 CS 非書蟲 呢啲先係真正嘅天才

利申： ust cs滅火隊 gpa 2.4x

3.8先first hon
雖然3.2都唔易

出去發聲要係一D冇送終條例既國家發，泰國新加波就真係不了。

仲要每個sem

3.7已經dean，而4又同3.7兩個世界

UST爆4我冇嘢講

科大唔係12分㗎咩?

係3.5

爆四高材生都以身犯險 我哋點可以辜負手足 五大訴求一日未達到都唔可以放棄

我個programme director黃到出晒面

人哋係CS
嗰年要3。5先入到

新加坡唔係奶共，係想左右逢源，軍備一樣靠美國佬。

Ust爆4應該可以入MIT了

痴撚線CS爆四真係好撚勁

老新擺撚到明專制 先唔會理其他國家點諗

其實幾多黃，不過好少上堂講，因為有好多大陸人

手足,一定要平安

4分？
我個仔考警察有10分呀

原來gpa有用

奶得好緊要喎
幫支那講晒嘢丶做新加坡省喎
老老實實東南亞，美國佬唔一定要靠佢
養隻咁醒目但唔聽話嘅馬做咩啊

星加坡

這次抗爭運動，能站出來係有良知的港人，特別是有高學歷、高職位年輕人，黑警大部份貪高薪金、有特權的欠缺良知、愛謊話、低水平文化的人，所以黑警自卑感而用粗文化語言和以武力鎮壓去平衡心態！

好叻仔

喺silicon valley 做software engineer 一入職已經140k usd per year
after tax 都高過你做咩AO EO

仲未計RSU, relocation, bonus

有料既人又點會留喺香港

人地分分鐘外國科創埋 賺成幾百億

你AO/EO做唔做到先？

你個思考模式好勁

ust爆4其實唔係咁難,認真上堂走少d就得
利申ee 3.8畢業

得喇得喇 叻喇叻喇

我同你娘親正享受魚水之歡

連啲精英都咁叻咁勇

😱😱😱爆4...

兩個都first hon

藍既諗法：反抗政府就係有問題。

農場動物覺得主人俾穀種做食物就好開心，但係唔知道主人淨係想困住你、奴役你、養肥食左你。

算勁啦，我識人幾個都係2 hon 3 hon

真心痴線，支持過4手足

手足！

神人黎 呢啲精英去外國都係屌打人

Like比埋dyyeung

爆4都唔係喱係圖書館温書 而係走出去 真係好慚愧

爆四手足一定要無罪釋放

手足加油！

及工程
好似係CPEG，再癲d

去支加坡比共狗溶咗都唔知咩事

爆四手足
加油阿

科大CS 系全稱Computer Science & Engineering，一直都有工程兩字

CPEG 喺科大歸類為joint department programme, 係under獨立嘅CPEG office，唔屬於CSE or ECE

所以依位手足係純 CS 嘅機會大啲

眾籌都要送佢去美國

爆四真係痴撚線
睇下班讀唔成書既垃圾黑警讀毅進都引以為傲

依位手足嘅分數係local 萬中冇一

ust cs 爆4
cs major已經難入 入完仲要keep住爆4

爆4已經好勁
仲要係ust爆4

手足會唔會太勁爆4⋯

3.8都好勁，不過始終同爆4唔同級數
2.8同3已經有唔同，
3.8同4個距離更加可以話係不可逾越
喺UST真係出盡奶力都好難攞到A

希望佢頂住呀

社會、法治仲可以相信？爆四真係十分努力堅毅嘅高材生，真正棟樑

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

除左本科仲有其他19 common core 同lang 會爛grade
cga爆四真係好勁
香港人才

科大爆4真係神人
Respect!

爆四都出黎

讀邊科major?

電腦科gpa爆四真係堅勁

真，認真少少溫書嘅話其實4.3都唔難
利申 都係ee 3.8 grad

真係堅勁
入到科大電腦iq gpa拿到2.0的iq都超120
科大電腦Gpa 爆四助底iq 135
可以考入mensa

cs cpeg啲人讀到狗咁都未必過到3
爆4真係痴撚線

新加坡
轉個頭直接幫你送中都似

藍屍：大學生讀屎片 俾美國洗腦

計算機科學?
大陸字定不嬲係咁

你老母就搞事啦 生左你出黎

我前線巴黎😑

手足好勁辛苦曬

有時真係會好唔開心，好唔甘心，點解一班咁叻嘅香港人，要被一群憨鳩又奸狡嘅仆街統治點解

真正劣幣驅逐良幣
中國人到底作幾多孽先至做到生生世世焚書坑儒既命運

手足好叻 比心機讀書繼續做精英之後搞好香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

不嬲係咁

你老豆就係因為當年冇讀過書搞事先搞到你老母有咗你條畜牲

我前線巴黎，玩下姐

爆4 即係要有幾個A+喺手
CS一科都唔知有冇一個A+

單係佢啲research同paper 未畢業已經一定過到美帝架啦 如果港共唔阻9住哂

係個professer保佢先可以留係科大。。。

爆四⋯
希望無事

UST爆4神人

科大爆四真係好撚難 佢真係好勁
佢用自己嘅前途 嘗試換取香港嘅前途
大家可唔可以學下佢 為香港行多步

UST 爆4上街之後垃圾香港人怕冇咗份工

就算要坐 幾年後過美國應該都無難度
唔駛咁卑觀

929果日拉果班好多都讀到書/專業人士

程式編制員，社工，測量師，地盤管工，銷售經理，護士，醫生，教師等等

哈哈哈 好撚好笑呀 屌你老母

好撚勁手足 加油

能出境香港就沒事了
被拒絕入境不一定會被原機遣返
可以自行安排轉飛其它國家

有可能另一種情況
也許剛好沒飛機飛回香港
只好買機票飛到第三地再找航班

找個能免簽的國家中轉不難吧

唔講自己邊間學校咩系，但我同系同學已經見過幾個我地系嘅professor 喺遊行現場

仲要唔係4咁簡單
係4.065 起碼好多A 再加有A+先做到
3.9我都叫佢爆四
佢唔係爆四 係過四

UST CS 爆4 咁勁
神人

清
3.8同4.065都差得遠
人地90%A
你90%A-

香港唔配有呢D人

應該唔會
全5** 一萬個得一個

連科大爆四既都要出黎抗爭仲要搞到被捕，佢完全係可以高枕無憂，有好多發展機會，但佢都要用前途黎搏，但個垃圾政府完全無撚考慮過點解會去到咁，淨係識打壓人想人收聲

year2 已經要做？

就係夠叻先唔驚
俾人炒左就去第二度即刻請返
捉左又會判輕啲
要申請移民又易過借火
佢有選擇權
但一般打工仔可以隨時炒嘅點同

2.0 is also hard to get la

發咩神經揀去新加坡交流？
定係d咩叻人program

好人一生平安

爆咗4駛乜去星加坡

冇讀書嘅曱甴有官方授權可以搞事

冇啦2-3都做到

爆4都唔識分是非黑白
charge 暴動10年了

你就想 太天真了 劫獄啦

3.8同4個距離等於3同3.8
愈高分個難度愈癲

Respect 呢位手足

高材先出黎，唔係咁易

讀到書嘅，俾d心機，唔好彩要出走台灣都有著落

態度決定一切
香港人讀大學大多都係為左張沙紙，一係就淨係識得玩，都唔撚係讀書既
呢樣野支那人同鬼佬都blame過
我唔係好相信local喺能力上真係差咁遠

讀咗UST CS 3年讀到成隻狗咁都只係有兩科major course 有A 有幾勁先可以科科A or above

我估佢會想留喺香港多啲（當然係指光復後嘅香港）

呢個人個名我已經認得專業50 cents
can block

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

Lang真係好爛
Math就睇老師
但呢位手足都一定係天資聰穎嫁喇 爆4真係唔係正常人做到

去美國申請難民做專材啦

Math 2121 final mean 係咪個係20分？

唔睇小 nus 好堅抽既都
極權國唔代表無學術

新加坡極權但都重視精英，怕就唔怕你過去嘅
但點解要去交流就唔清楚

毅進仔唔抵得

超越左dean list 好耐
爆4同接近4係2個世界

依d 真天才分分鐘去到美國未grad就走去發明新科技 好似當年fb創辦人咁

因為知識在香港根本唔值錢